84

1q84!!!!!
一陣就買撚左佢來睇

其實買個kindle都好

Rrtrvvblofofrdonqf9
Vdqyohoehlvvew

On9先買 係都買kinder

新版kinder狗都唔食

我食

所以你咪唔食

你唔係狗

你狗都不如啊！！！！！

勁

你鍾意啦咁 傳送了一段影片